夢遊果陣填左選民登記表

夢遊果陣填左表格 咩通知都無收到。佢地有冇交表嫁？

係咪你填得樣衰又漏野比人reject咋，咁大個人填表都唔識

唔放心可以打呢個電話問下